====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette approche détermine le caractère de chaque lieu , en évitant l ' accumulation d ' éléments conçus isolément .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

